港女批「收花已經冇乜特別」搞新意才會感動

「 每 個 星 期 收 到 兩 次 花 ， 情 人 節 收 到 花 都 唔 會 有 乜 特 別 感 覺 。 」 中 環 白 領 儷 人 Gaby 表 示 ， 下 周 五 就 是 情 人 節 ， 不 想 再 收 到 玫 瑰 花 ， 反 而 期 待 男 朋 友 送 上 向 日 葵。 「 唔 使 怕 我 無 面 子 ， 最 好 將 花 送 去 我 屋 企 。 」試 問 哪 個 女 孩 子 不 愛 在 情 人 節 當 天 收 到 情 人 送 上 表 達 愛 意 的 「 情 花 」 。 最 好還 要 送 到 辦 公 室 ， 讓 全 公 司 的 同 事 都 知 道 ， 自 己 在 這 個 浪 漫 的 日 子 收 到 情 花 。 但 平日 收 花 收 到 有 點 厭 的 Gaby 說 ： 「 我 已 經 同 男 朋 友 講 好 ， 如 果 送 花 最 好 送 去 屋 企 。千 祈 唔 好 送嚟 公 司 。 因 為 喺 屋 企 ， 可 以 多 的 時 間 細 心 打 理 ， 可 以 擺 耐 的 ， 唔 殘 都 唔 會 揼 。 」性 格 開 朗 的 Gaby ， 笑 起 來 燦 爛 如 她 最 愛 的 向 日 葵 。 她 表 示 ： 「 情 人 節 收 花 對 我 嚟 講 已 經 冇 乜 特 別 ， 除 非 諗 啲 新 奇 嘢 ， 先 至 可 以 令 我 感 動 。 」

屌西花式夠新意

憑乜撚野呀屌你老母

你又有冇做過啲乜哄下條仔，啲愛情觀真係

送枝劍蘭比你好無

倒立屙屎有冇新意

收嘢啦~

咩樣

對咁耐港女a cup夠冇新意咯 幾時比我e cup長腿我 有啲新意呀唔該

玩老強夠唔夠新意？

感你老母個洞啊 想等你開心吓咋你估個個女人都有花收？